「每天看它打手槍」 他在部隊傳性愛片給女友下場超慘

新北市一名陳姓軍人去年6月和女友嘿咻時用手機錄下性愛過程，事後當女友面刪除影片，但陳男收假回部隊後，發現影片未永久刪除，便還原檔案傳送女友並留言「每天看著它打手槍」，不料女友認為受騙，翻臉要求陳男道歉並簽切結書保證絕不外流影片，接著分手怒告妨害秘密。但新北地檢署認為陳男經女方同意拍攝影片，並非「竊錄」，昨將他不起訴。

不起訴處分指出，去年6月陳男（30多歲）和女友在旅館共度春宵時，用iPhone手機拍下性愛過程，完事後當著女友的面刪除影片。

然而陳男收假回部隊後，在iPhone手機的「最近刪除」資料夾發現影片還留在手機內，便還原檔案回相簿，事後Line女友談情說愛時，提議「下次再攝影」、「可以傳張照片給我嗎？性感的，露點點」，但遭女友拒絕。

不料陳男竟把性愛影片傳給女友，還說「每天看著它打手槍」，不料引爆女友怒火，不停質問他「不是答應我刪除？」「我怎麼相信你！」

陳男察覺事態不妙，不停放低姿態解釋並道歉，苦苦哀求女友原諒。不過女友擔心影片外流，怒不可遏，要求陳男簽立切結書道歉，並答應刪除影片、絕不外流，陳男照辦，但女友仍氣到提分手，並控告陳男妨害秘密。

陳男出庭時辯稱，提議拍影片時女友有拒絕，但他表示拍完就刪除，女友也答應，他光明正大地在女友面前錄影，事後也當著女友的面刪除影片。只是他剛使用iPhone手機不久，不曉得刪除影片後還會保留在資料夾內1個月，他發現後沒想太多，就還原影片回相簿，並傳給女友，後來已確實刪除影片。

檢察官勘驗雙方的對話記錄，發現女方提到當時曾要求陳男不要錄影，但陳男提出完事後就會刪除影片作為條件央求女方時，女方勉為其難的同意，與妨害秘密的「竊錄」要件不合。

再者警方獲報後持搜索票搜索陳男的住處及手機、電腦等物品，都沒有發現這段性愛影片有留存，而LINE對話記錄截圖當中，陳男傳影片給女友時的影片檔檔頭，也是漆黑一片，無從勘驗影片查知內容是否為陳男所偷拍，因此將陳男不起訴。（游仁汶／新北報導）

陳男將性愛影片傳給女友還留言「每天看著它打手槍」。示意圖

唔係講咁多
片呢

推post

台灣真係好淫亂

張示意圖到底有咩用

無從勘驗影片

檢察官都想睇

咁都係新聞？臺灣嚟講好少事姐！

咁樣都叫男女朋友

睇自己既片打丁係咩感覺

j自己條j

幾有代入感

將你幻想既畫面呈現出嚟

新北